俾人呃感情 發現左對方有女朋友

如題
發現左之後攤牌仲要唔認，之後再撞番，又心軟，呃多你一次又消失唔應機，block晒你啲social media
依家係好唔甘心，好嬲
發現自己同佢一齊以為係真既野，無真過。諗起佢啲付出，以為佢都好鐘意我，原來根本唔係
所有野都係貪新鮮，好想佢有報應，但無，話埋俾佢女朋友知，但無用，當無聽過。
好想起晒條衰人底，但朋友叫我唔好，因為最傷既始終係自己；而個賤人係唔會識驚，因為朋友話to him：
I am nothing and he doesn’t fucking care....
但真係好唔甘心好唔甘心，佢女朋友唔出聲，咁縱佢，繼續出黎害人....
亦都唔明點解有女仔會忍到自己條仔偷食而唔lost trust。

真係好想po晒啲野出黎，起晒佢底，但我知會傷害到自己而佢不損分毫... 堅放唔低 唉

聽日見！

叫你D fd溝咗佢女朋友
比帽佢囉

早知，都好過遲知，都好過唔知。

樓主係咪俾人呃咗蝦條？

佢女朋友都選擇唔出聲 擺明好愛佢啦 死忍 仲邊有咁易溝到...

雖然真係拍左好短時間 不過知道俾人呃左個下其實都好傷 因為你真係認真 而佢唔係

我諗呃感情應該傷過呃蝦條☹️

係好傷的，記住呢個傷痛，下一次告誡自己，了解多個人少少先去開始。

會啦...已經唔想再受呢啲傷痛 ☹️

用盡你嘅力去憎佢，會易 d move on

btw, 你係咁啱叫深雪定真係會睇深雪 d書？

可能各有各玩。。。

我覺得唔會 睇個女仔既social media係勁愛個賤人...

其實我知道左之後好快唔嬲，所以先再心軟左一次 係發現俾人block左之後就又變得唔平靜
的確因為仲在乎先知佢block左我既又...唉

深雪啲書好耐無睇啦

新鮮感害死左好多pair情侶
利申受害者

block 你先 move 得快呀，為你好咋

但我係被第三者果個喎...然後俾我攤牌佢係選擇番去自己女朋友身邊
然後留低我一個傷心 以為自己係正印但唔係😔

咁如果有理性既時候我都識諗
不過就係仲處於唔理性先會依家咁姐，係咪先...😟

除左慘我都唔知點形容自己...可能仲有犯賤

po佢出黎啦
警戒下其他女仔
呢d賤男做完仆街野好似冇後果咁

想問你地點識識左幾耐開始
點解會唔知條仔唔玩社交媒體定點
利申 怕

心軟左一次 ... 以為我地仲有機會一齊☹️咪犯賤

係好似無後果個下先唔甘心，明明我係真心
但唔po啦，我都唔想俾人起底

可能只係驚搵唔到下一個姐

玩CMB識
識左大概個幾月就一齊左
因為佢講到係所謂前女友拍拖時俾晒密碼，分手後改晒，所以無玩Facebook
而ig開左個假既俾我follow

呢樣都會係..

我都有玩cmb
好驚中伏
可唔可以透露下個男仔咩職業/身高
真係好驚再中伏
因為我個出軌ex已經係一個伏
但假ig唔會好明顯咩
尤其得十幾二十個followers個d

咁個男真係賤既...佢有咩吸引到你？

not your false
人地player有心呃人
俾人地玩你真心
係好難受
多d約fd傾訴下玩下
揾下方法轉移注意力
加油！你值得更好的！😊

樓主俾佢免費屌左幾多次？

見過心甘情願做人第三者既人

我懷疑個ex 都比人玩緊

我相信透露你知都唔會有用，佢都一定學精左
所有野都唔會真的了
因為至少佢講俾我聽有啲野係真，如果我要摷番佢出黎，一定摷到...只係仲有少少理性唔想玉石俱焚，同埋佢都不痛不癢咁我知道。但下次佢想再呃女食應該唔會係CMB又或者唔會再有野係真
同埋有咁多交友平台...其實無樣睇
我只可以話你知，佢個樣一定唔係player樣
至於假ig我分唔到，因為我有fd都係得幾十followers而百幾followings

樣呢家野真係冇得睇
我個ex都唔係player樣

懷疑失去左先識珍惜...人都係有少少犯賤

無架...純綷岩feel
一齊左又對我好好，只不過實質原來係咁...
同開始覺得佢啲時間行徑好奇怪

唉 努力緊啦
不過...呢刻未過到陣唔甘心，所以先有呢個post

女仔都係感情大過理性
個賤人既女朋友夠心甘情願扮唔知

你同你ex仲有聯絡？

向好諗
起碼唔係發現佢原來結咗婚
再壞啲嘅情況，喺拍緊拖同另一條女結婚

我諗男人性同愛分開係真
而靚仔係player ge probability好高
但樣平平無奇又老老實實咁係player Ge majority又好大掛

佢話仲想同我做fd
可能佢知佢出軌唔岩 係度可憐我

其實結唔結婚我諗都無好啲
個turn out出黎我都係被第三者左
係呃左就係呃左
如果向好方向諗，唔係拍左成年先知...

我以前都試過 一模一樣

敢問絲打幾多歲？拍過幾多次拖

咁你仲鐘意佢先應承做fd?

會唔會係同一個賤人我搵佢條女講個陣，佢條女話佢唔係第一次出去偷食

係 因為我同佢5年感情 佢因為識左一個月既男仔放棄左我
所以我一心想佢會回心轉意

25-30之間 年齡係女人既秘密
拍過三次啦，如果計埋呢次

通常都係咁
應該理性勸你既說話你都聽過好多
咁我都唔再講，因為我自己都唔多理性

係咪女人都係咁？
明知舊愛可以同你安安穩穩生活
但偏偏要新鮮感

呃感情正pk

但絲打係段破碎嘅感情上會有所得著

我有個ex都係咁。有女朋友仲不斷溝女食女，佢女朋友知，但都唔會同佢分手。 我ex會唔會同樓主周一個人？

啫係both？

Diu 睇左咁耐原來係玩tinder識

好心玩得交友App就預左係約砲用架啦

邊有人擺真感情架

就算條仔同你講係真心，都只係氹下你等氣氛好啲

雖然我都同情你，但係係交友App識人，同係夜場識人有咩分別

我代表唔到其他人啦，但我落老蘭或者用交友App識人嘅話，一早就已經將條女界定左non gfable

始終佢玩得呢啲，潔身自愛極都有限啦

Ur...係CMB
我諗唔可以否定既係majority好多都係食女用
我只可以講學到既野係識點睇人

世界有太多仆街既男人

個種痛比分手既痛再on top加落去

會唔會係女人係咁
偷食聽番黎都係男人多

有過經歷，人先會成長

我知係CMB 但咪又係同tinder係同一類野

啲人係話咩CMB好啲 無咁呃蝦條 但實際上咪一樣

正正經經識下人啦 你想約砲 玩交友app無問題

但你想拍拖 就唔好玩啦 講真 玩得嘅人 個心態都唔係想同你拍拖架啦 都係諗點扑野姐

我個case係本來想分手但我無勇氣斬纜 件事先變成出軌 但我最後揀返正印
之後佢報復返我

然後呃人既人繼續逍遙自在...
可能往後睇番真係無野，不過捱過既過程唔係其他人一句睇開啲就ok
我明要靠自己，我諗呢個post係我最後用黎抒發既渠道咁囉

其實你應該同仲玩緊既人講...
不過即係你有玩緊黎呃女仔？
Btw其實男人係咪為左食女會無所不用奇極？

即係你出軌完你正印同番你一齊之後佢出軌報復你？

係，分過一次手
之後佢搵返我，我以為佢諗清楚復合先搵返我
點知唔遲唔早出現左第個男仔比到好多新鮮感佢
一個月後 佢就再飛多我一次
之間佢比左好多承諾同希望我一晚間變晒垃圾

貪人靚仔高大有錢
抵啦

爆被佢女朋友知

爆佢出黎啦
其實你怕乜野玉石俱焚
你又冇痛腳係佢手
最多咪比人知你玩CMB
但佢個朵就臭哂，想食女都冇咁易！
你唔爆佢大獲
佢見冇後果咪繼續食女！！

你唔爆佢變相係縱容緊佢依種行為呀

pm me